{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008064",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 포시즌"
    },
    "text": "7月21日から~8月16日まで夏の繁忙期により価格変動がある場合がございます。 宿泊施設は総客室数24個です。 近くの電車駅にはKTX江陵があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 お知らせペットは入室できません。 器物破損時、利用客が弁償することがありますので、ご注意ください。 客室は2名基準で運営されます。(1名追加の場合、1万ウォン追加)3名様用ツインは3名様、4名様用ツインは4名様のみ入室可能です。 鬱陵島の船乗り場まで車で5~10分の距離。 訪問者のレビュー宿はきれいで気楽に休みやすく、出張で訪問したゲストも満足できる宿です。 その宿は施設が老朽化していておすすめの場所ではありませんが、値段の割にいい宿泊地です。 部屋はきれいで静かな方で、社長たちはとても親切です。 ただチェックアウトの際にタオルを持っていかれて戸惑うことがあったなど不便な点もあります。 全般的には無難な宿だと言えますし、平均的な水準で考えることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "客室数は24室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅は何駅ですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅はKTX江陵駅です。"
        },
        {
            "question": "サポート言語としては何語がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "器物破損時の対応について教えてください。",
            "answer": "器物破損時は利用客が弁償することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されています。1名追加の場合は1万ウォン追加となります。"
        },
        {
            "question": "鬱陵島の船乗り場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鬱陵島の船乗り場までは車で5~10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、きれいで気楽に休むことができる宿泊施設で、出張のゲストも満足しています。ただし、施設が老朽化しているため、おすすめの場所ではありませんが、値段の割には良い宿泊地です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の部屋はどうですか？",
            "answer": "部屋はきれいで静かです。また、社長たちはとても親切です。ただし、チェックアウト時にタオルが持っていかれることがあるなど、不便な点もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の水準はどうですか？",
            "answer": "全般的には無難な宿泊施設で、平均的な水準と言えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 383
    }
}